GME $450

好想番屋企 救命 有無人接我

驚西咩

妹多陣就嚟接你㗎啦 唔洗驚

我真係450 無講大話 推番上去 就喊真係喊

all in 左？

圖呢

450入得就SH賭SS架啦
番咩屋企
你理得佢妹足成年咩
聽講成功SS就任你寫幾錢 , 好似係

刷完個牙就上返啦驚閪

山腳坐多陣先啦 抖夠上月球

幾多先?

無膽sh當初點解要入 就係太多你呢d人又入又出先仲比d機會班基金佬

上3幻你就唔係咁講

Set價關app訓覺

驚咩呀, 轉頭就上返啦

圖呢 無圖點信你

走啦你...

黎緊 咪驚 利申:450 310溝 經歷完尋日大跌

450就驚....驚咪入多幾手溝下....

老實講 話明SH 一係羸晒 一係輸晒
用閒錢玩唔死人嘅 死又大家一直死
咁撚著數唔知邊到搵

驚就咪撚買啦
買左就咪撚驚啦
明知大上大落仲買

買左好多次 呢次係450 溝到409

Rip

omg.....see u at $80 T.T

輸幾千蚊就驚

對比返32587，你真係驚條毛

驚條閪咩 尋日夠由300跌到一百幾
比d信念
SH

7舊水美金就驚

輸唔起又要高J

我知係高追 我就唔買啦 我想走

350

樓主弱智 應該做定期

走你老母 無信念抵你輸 跌到60 唔好喊呀

咁驚真係賺大錢

讚唔到

你借爸爸媽媽錢黎買？
你買之前唔知隻股咩性質？
跌少少就話驚好撚柒

放撚左佢囉
屌，實贏架依家？
想贏咪等多陣，喊乜尻

唔好走 strong hold

樓主加油
我哋會贏

黎緊，請等等

驚閪咩屌 你驚星期一唔到700？
咪撚放做低個價啊 只要strong hold 勝利在望

得咁少都驚

其實你知唔知你買緊咩

輸一部電話咁多就叫救命?
你爭緊人好多錢?

你咪走囉 冇人阻你
BTW 450都唔知自己係高追？

周末就會宣佈發行新股
你估班大爺唔會做野咩,拜登分分鐘都做緊野
區區一個gme,班board好易攪掂
你會輸9成

走乜鬼呀 sh 就得

咩app

盤後先係戲玉

幾千蚊都輸唔起
中學生？
新年就到啦勤力啲逗利是

唔係啊

今日到期唔盡力壓你價唔通由得你升咩

定啲嚟
利申冇玩

Gamma squeeze

其實到期係咪5:00 計唔計盤後

利申唔識

溝一溝

做乜撚

走啦，已散水。。

SH
起碼上到1000
大把人陪你

係囉輸少少就開post

定d黎，仲有20分鐘會落250

700幾美金
大戶駛乜驚呀
做下功課定驚啦小朋友

我小朋友黎 唔想輸咁多

盤後唔計

小朋友就唔好抄股攞去做定期啦

ON9仔散入你老母個西度啦

樓主假膠？入得gme都唔做T啦

尋日500到125大把巴打未驚過

係棍到無撚哂感覺

輸得起驚閪

如果喺香港一隻股成班人一齊掃晒啲街貨唔知做唔做到相同效果

好快變山腳啦

造市

SH到下星期睇下先啦

睇下邊隻

大戶會派人喺連登搞事做散水撚

幫緊你幫緊你

想走咪現價走，paper hand 快D走

佢琴日棍到咁都無人走 就知全部等你死

大家上緊邊個直播link

冇錯
禮拜五收市後會SS 交易所會寄張空支票比所有持倉者
持倉者要係一星期內填金額再寄返比交易所
其間隻股會停牌直至SS完成

睇黎巴打你all in左喎

玩到咁大 成個股市你玩曬啦

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

準備人踩人 樓主睇路

SS 你1蚊買同450買有咩分別?

youtube

揸張任寫銀碼既支票都驚？
張支票買返來貴就貴咗少少
但之後你會覺得物有所值

見證歷史呀嘛
參與下呀嘛
夾死大户呀嘛
得償所願啦依家
citron投曬降
歷史又見證咗
又參與咗
可以同個孫講 想當年我有夾死大户呀
去到最後輸錢又有咩大不了
睇戲都要買戲飛啦
你上埋台出埋演wo
值回票價啦

入場費平449

幾多股

32857接你

耀財有無人識關借貨

咁遲入就一定無咁著數架啦
但賣價都係個個range

睇咁多個post
反而依揸十股唔到個啲
係咁叫春好驚就死咁

反而大手個啲
過咗尋日都意志堅定SH

所以佢地咪淨係夠錢買10股

一個有返工正常人
一千幾百美金算得乜

睇嚟都係大機會係學生跟人玩

好好既機會訓練下心態

SH啦 幾千好快番黎